頭先黃埔行雷??

全間屋白色從來未見過咁光

有冇人見到??

sor 我唔小心開咗閃光燈

解放軍殺到

你唔係住屯門咩